[新手]想草錢 朋友建議月供股票 點睇？

佢話可以供盈富喎

我純粹草下錢渣